并台主再臨了，你們都應當悔改

靜啦

又成撚日重貼post 做回帶撚

又反

神父聽人杉悔ok

井台主貼野前搜尋下有冇人貼過先係咪好難...
仲要開幾個AC貼唔同類型既野...

你要用井語同佢溝通

井台唔出公海
你班友貼之前要問過佢先

又到季尾 要貼番d新聞做勢搶下季新番

佢正式回歸既時候都係我退落黎既時候

佢新名叫咩

又屈

風夏,井上麻里奈,スカサハ

マシュ

真係好得閒

仲有可akua 日文 潛伏緊

井台主沒有一個是無辜的...

アクア
應該仲有多幾個🤔

cls

台主

你們都是井台主